「梁振英」 既然你有上連登 我正式係度 屌你老母臭閪啊

事緣隔離post 話佢見到連登今日無 黎智英既post

麻煩大家推上熱門

比佢知道呢度唔止無黎智英post
重有成千上萬人屌你梁振英老母啊

屌你老母梁振英

廢老689：連登完全沒有有關黎智英的帖子

佢而家應該好high
連登有post講佢反而無講肥老黎

梁振英

來吧

我唔撚柒鳩屌你個支那鬼國副豬席冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

屌你老母689

梁振英 屌你老母
祝你全家生肺癌死.

死廢老

過氣廢老

日日正係識同班60歲圍爐互含打飛機

連fb開public都唔敢 正一死曱甴

係啊仲望 話緊你啊老曱甴

689 死全家

梁振英 你有個死癲雞女 報應呀

屌你老母幾時畀支聯辦狗官屌屎忽呀

磚中啦😅🙏

Push

好想屌你個女

佢唔出ＰＯＳＴ我以為呢個人早就唔存在

屌過你個女 世伯

身為中國人好意思個名叫振英

佢老母個閪一早裂到成個大峽谷咁啦

屌你老母

呢件廢老越有人理佢咪越興奮
佢開post都係想搵存在感，你又中佢下懷

梁振英 我屌你老母呀 共匪

梁振英你老母排住隊俾狗屌

港獨之父

屌你老母
梁狗

689 屎眼都爆

你同齊陰有無做過愛

推！

推！梁振英我屌你老母

屌你啦梁振英

梁振英
屌埋你老婆臭龍蝦

屌撚爆呢條短命種
就係呢條陷家產開先例告暴動

推

祝梁振英百病纏身 想死都唔得
會封一蚊帛金比你

咁就要講句 狗會屌你梁振英老母臭閪 加你梁振英十八代祖宗

屌你個女689

Ching 食開垃圾？

條友成日不甘寂寞

個女

梁振英屌你老母

屌你梁振英老母

DKLM

個樣似做雞

👈🏻

我屌你老母個老母呀689

佢好過林鄭多多聲啦 屌你地老母

死唔去，睇住老婆生性病，個仔斷手斷腳，兩個女俾黑鬼屌到生愛滋，仲要賣去非洲都話你臭。自己中風癌症百病纏身

7婆由邊個上，不如連狗

邊度好，萬惡之源

屌你個傻閪梁振英老母

屌你老母梁震英

又一隻賣港賊

689依條仆街

聽聞西環用佢名義
係社交媒體貶低黃絲香港人
不停發揮愛國愛共產黨精神
所有嘢都唔係佢本人親身寫....

Dllm

689

背後攪屎棍689，正一屎忽鬼。

呢個post一係開放1001，
一係要開落去，同長期人工置頂。

梁振英
我屌你個女呀

廢老早死早著

屌

死曱甴梁振英

其實無視隻廢老 對佢就係最大既侮辱

但連登有梁振英的帖子

你要加黎智英 蘋果日報 佢先search到

屌你老母梁振英
聞說你冚家都有外籍
你點撚對得住中華人民共和國

Strong post push

梁振英一家人最緊要齊齊整整

多謝牙英咁多年力推港獨思想

屌你老母呀

DLLM689

過氣電池，睇你幾時死

梁振英屌龍蝦

真名上連登無人信

屌你老母死全家啦梁振英

仆街到

梁振英個樣成碌撚咁

過氣既人就唔好玲出黎講 幫廢老攞存在感做乜鳩

有梁振英post

我隻狗屌你老母臭閪啊

梁振英見字試下單拖出街呀

屌埋你個臭西女

Pu你阿麼 DNLM 689

你條689， 係唔係嬲豬美國唔制裁你？

梁狗，其實你同過街老鼠冇分別架

女又唔識教
地方又唔識管
日日好似廢老數銀仔咁數廣告

你簡直係大家恥笑既泉源

推下佢老母啦

689死全家落地獄

人獸交

你老婆個樣同你兩個女就係對你最大既懲罰

第時睇下邊個黃絲大大力用條撚插到你兩個女淫叫

仲跪低幫黃絲含撚

俾人屌果陣又要怕醜面紅但又要用m字腳夾住個黃絲

最後緊係屌到最入最入再射撚哂啲精入去佢地個子宮深處

再抽返條撚出黎俾你個女用口奶返乾淨

著返條褲出房門再同梁振英你打招呼
然後禮節上你仲要請個黃絲食飯呀

屌你老母臭閪啊梁振英

支持梁手粥 唔好理其他人

屌梁振英老母

食屎啦仆街

其實做乜要鬧佢?
佢都已經達到目的了.升左職......

屌你老母，你食屎梁振英

老賊，俾人屌屎忽係咪好撚爽啊？
成班連登仔女今日出嚟屌爆你個爛臭屎眼喎！
你除咗褲準備好未？

屌撚你啊死仆街！

你肯定有黃絲肯屌佢兩個女？

小心條撚樣cap圖出信告鳩你

梁手足 屌你老母

黑警就係黑社會

連登今日有post屌柒你梁振英呀

梁振英收皮

梁振英老母有鬼閪

689 DLLM

恥與為伍呀

我即刻屌你個老母臭晒梁振英！

食屎狗梁振英

屌你老母梁振英
含家產

一早就話條友雙面間諜
全心引起年輕一代逆反心理反共
又日日睇蘋果又連登

屌爆你老母傻閪689老閪殼食貝殼

梁振英死廢老

冇用嫁
呢d野龍蝦日日都講，佢都聽到慣哂

條死廢老 臨退任都要搞搞震
好地地 點解要推高長者老綜年齡資格？

過咗一日先得一千個正評

連登今日完全有#關於梁振英老母的帖子。

梁生幾慘下，日對夜對果隻乸
人地冇嘢撈上嚟陳下咪由得佢囉

屌你老母臭閪呀梁振英！

屌你老母梁振英 屌埋你老婆 屌埋你個女 屌埋你工人
天滅共產党 全党死清光